[ 突發] 美軍即將解放中國? 無人機高空巡航

國防部發炎人: 一切在掌握之中

美軍來了

push

50000ft 1000kt 會唔會係假呢😯

條線好撚正式

咁直都唔知係咪真

不過奇怪的是，雖然目前美國現役的MQ-4C「海神」無人偵查機有辦法爬升到5萬英呎的高度，但它的最大速度僅每小時575公里，而AE64C6飛行速度達1000節，約每小時1852公里，相當於1.5馬赫，且中國解放軍與俄國軍隊也不太可能沒有發現。有人猜測，是否為民間的航跡應用程式搞了烏龍？

個速度係講緊地面速度定空中先
好大分別

正義要來臨